Virtual Youtubers討論區（96）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

衝上100

今日好慢

大家都回家睇live,所以冇人推

Lm

希望公主唔好中黃金體驗鎮魂曲

終於唔玩原神鳥 安心食用

個個都回家了

正式於連登播出

Tama BB lm

碌鳩留名

見到平時硬開嘅連燈仔一個二個都回家了,
班支那豚又冇乜聲氣,
就反映到cover根本一開始可以乜柒公告都唔洗出,
班支那豚過幾日就會冇氣狙擊

5日冇睇live
個人好撚down

北海道大數據

好Sweet
想聽佢唱英文歌多d
佢唱日文就好cute

トトロ留名

搞咩個post無曬火個個都回家了？

Hololive新一姐 指日可待

燒完啦，大家可以回家啦

【Cover】今夜はブギーバック 玲音×江戸レナ×七瀬タク

冇嘢燒

想像唔到有人仲未回家

cover做返自己最擅長嘅嘢就得

之前大家冇毒吸傻曬
依加大家都翻曬屋企吸毒 咪靜曬囉

【M/V】good for society bad for humanity - BLOOD CODE feat. EdoLena江戸レナ

支那人收晒皮
仲以為佢哋好勁

Cover減速了

伊冬ユナ-Yuna Channel-
たまちゃん6000人おめでと~~❕☪️💖👏☪️💖👏
見到tama個fd係chatroom打呢句 就登佢可憐
明明同期 但係就快差成10倍

已經係啦
唔係佢就係Coco架啦

伊冬yuna呀 你就tama個fd

鯊魚B站字幕組啲人
係咁DEL小粉紅啲留言

望落好似活躍度唔高

唔敢戰

咁フブキ呢

全世界減速中，連出征嗰班都射唔出

江戸レナ定期出歌

唔識英文點出戰

tama條尾
tama個fyuna條尾

係tama度點左 僕が死のうと思ったのは
想睇下佢唱唔唱到

你覺得班友識日文咩

LM

NMSL 唔係英文呀

nmsl

未

得佢地明

Yuna好有禮貌

好女仔

Nmslish

tama係我個女 yuna係我條女

你做我條仔 咁我咪有晒2個?

唔知點解我覺得今夜はブギーバック岩佢風格多d

又gay？ 你同madam糕打返場先吧

等緊佢開live 想試聽amsr

連登民調決定去留守(屋企)

支持留守
唔支持

鯊魚唱嗰啲歌係咪有啲會長都唱過

上水

我無家可歸

COVER冇加柴 熄緊火

Fly Me To the moon 而D咁出名既唱都唔意外啦

佢rap幾好聽
佢啲original songs都唔錯
例如呢首

定期上水

100/10

国 党

又mean

冇㗎喇 佢一姐嘅地位
遲早比隻鯊魚搶走
隻鯊魚一定快過佢上到百萬訂閱

我覺得班支那賤畜只係因為見到其他holomem有開過bilibili, 但coco冇開過,
而且係美國人, 多歐美fans,
然後自卑心作祟,
覺得coco睇佢地唔起,
所以先出征coco

隻gura啲訂閱仲升緊 好勁

被困係森林

solo stars
睇得
都係holo evil 唔睇

活在平行時空的 stars
放過佢哋啦

lauming

真正既個人勢

幾powerful 但我唔鍾意個remix
sub左

同意
Coco成日講英文 呢個行為擺明係睇唔起中國人

佢地樣點樣法律制裁yadag和hololive

國安法

國安法 適用於全宇宙

巴打

唔講中文係睇唔起支 持佢地既中國人

支持引導yadog到香港接受法律制裁

屌 最衰都係日本vtuber講日文
下個到彩虹 唔差在爆多你.evil一次
共產黨打到黎 774 noripro REACT 無得避 要化身玉皇大帝打救蒼生

慢咗

solo stars

要普通話 就咪撚睇la

叫佢地出精去鯊魚果度先啦 係就快, 忍唔住係自己屋企門口射出黎就唔係咁好啦

佢哋驚撚咗
話打唔過隻鯊魚

有Chatroom就知Stars與眾不同

勁廢

我啱啱上左狗網電子報案中心REPORT左COCO國安法
希望佢好好反省

holo淪為逃犯天堂

做乜全部都係英文

夠鐘食藥啦

仲有yadog

我估班支畜仲會因為coco有時會提到自己係世界第一, 但冇感謝過支那人,
由於支那賤畜覺得自己係世界強國,
潛意識就咁樣認為Coco睇佢地唔起

利申: 支畜傳心師

糕sir去拉人

係madam糕

想問holo邊個唱歌 可以好聽得過佢

鬼佬多個日本仔

你都係聽人答團長姐

已report

azki

佢係朗誦

NO LA.....
I SUGGEST CHOCO........

HAATO

HAACHAMA

正解

佢平時得兩三百人睇而家竟然有1.4k

yagoo係咁周圍問人要唔要食腸仔蛋

出緊街冇睇
又有咩笑料？

等緊COCO下次既asacoco要加D匪語既meme圖

冇

自爆中之人仲要咁撚柒係想點

推開

Who.jpg

睇aloe個fanbox睇到喊左

無

推車咁推

仲要係支那呀嬋, 睇到都唔撚開胃啦屌

你唐可可化?
btw

得嚟要SET 左首頁
成日都唔記得左睇

獅白

話屌咁重口

官方公布埋個中之人

好想知有乜人真係會睇

我咪唐可可囉

點解毎討論好似番咗一個鐘前咁

支那人咁搞笑 今次真係網絡實名制

時間倒流

你唔自爆咪冇人知囉,
大家合理眼當睇唔到

推車師—空虛巴

冇毒吸 好辛苦

@唐可可

實名認證

屌用錯AC sor

Tenet

屌到佢大叫 "主席我不行了"

#NTR

btw, DD應該唔算蝗語?

LM關注Yadog爆箱進度

日文黎

人地藥箱變成首飾箱
佢就首飾箱變成藥箱

支那之前笑柒個喬碧蘿
而家又整多單

仲以為中國人又柒多鑊Tim

reported 有乜就同連仔講

時間夾擊

你成功了

DD ＝ 誰でも大好き

レバガチャダイパン特別篇

幾時講㗎

日文吧

屌, 呢件支畜臭閪拎去打靶就岩

分身家

有冇人gchi我改名做伊東yuna

啱 佢呢啲擺明分裂國家

聯動（背刺）

伊冬 睇完上面個gif都記錯左

伊東
伊冬

班cockless鬼佬仲話要保護呢幾件支畜臭閪

你係冷血yuna

又要換耳膜

tama個fd(伊冬yuna)就支持

Gchi

背刺完要人保護

原來2周年

伊冬yuna個fd(tama)

遲下會唔會比你地燈到yuna紅咗
到時tama要用yuna個fd嚟稱呼

係咪橙巴自己一個喺度討論live

諗起尋日背刺狗比粉紅Tk

live邊有花生咁正

橙巴應該係唯一重有理智剩嘅人嚟

我youtube而家得一個live

はあちゃまっちゃま

又有歌聽

10月9

我又推下live先

回家了

其實po頭話佢用左惡魔之力係咩意思

話時話GYARI算唔算vtuber

CTUBER?

咩意思？

場場都贏

comic

你典G的

釣魚

回家者

有avatar算唔算v

其實Rushia我一直無戒過

我地怪錯madam糕 / 糕sir

佢只係比其他人行得太前

Flamingo 賣廣告,賣完幾日內上左十幾萬
成間REACT得佢有依個待遇唔係話佢唱功唔得,不過資源同社其他人慘D

健屋今日做乜轉左做個胃

いちから有幽霊
笑到仆街

冇怪過佢

仲有冇未回家人

即係無除藉但係又無配信?

舞元話liver入面有幽靈 又鞭語部紡屍

有

想像唔到0202年都有人未回家

學到野

舞元

正又有新詞用

覺得佢幾普通

自己鬧人就得

自卑到極點變自大
虫獄人沒有一個是蘑菇的

自己罵人就得

真係有人咁用咩?
直接支那啦

又要翻墻上又要人地唔罵佢

日本先用姐

全部虫獄人都係仆街嚟 搞到我冇はあちゃま睇

虫獄人呢個terms又唔錯
蝗蟲個蟲簡體虫
一世比人養係豬圈

蟲獄人死全家

下集ひま同leader

leader終於有得上

虫字係中字加兩筆,而且讀音一樣ちゅう
獄都係同音ごく

人地叫伊冬ユナ
仲唔捉到你

雙重標準到呢個地步
果然係中國人

leader

啱啱google見到仲會叫虫獄塵 連人都唔係

我自己捉咗自己了

未捉晒post柒左 唔好推thx

ok

唔好推

rose巴又多張圖玩

自己跳埋落去算啦

呢個post D人已經癲撚左

有冇淨係得右下既圖拎黎做sticker

一陣有コラボ仲開雜談

好可愛，唔反了

今日無推po
cover繼續潛水，粉紅繼續淆底
定
世界大戰左

米巴返左黎未

工商?

cover繼續潛水，粉紅繼續淆底
大家準備回家

good see

Binc

做咩風向咁快轉左回家
仲有無人未回家

利申：未有回家打算

8點APEX YouTube Gaming Week
彩虹2 隊+MC

cover放緊紅日假

鴨鴨想練到變花山咁打柒支那人
唔反了

邊個反

睇鴨鴨玩好正
啲聲

回家? 不了

玩到出哂本音

打7 yagoo先比番個3d佢
本身諗住回一回家睇個3d
而家唔洗回

fpk賺人仔未必想到中國生活，純粹係我想迫害下

未回, 收皮啦cover

鴨鴨根本就好可愛

鐘聲響起歸家的訊號

想問下佢最新sao 動畫感想

你不尊重狐，狐生氣了

未回家冇ppt睇既可以睇住pph先

訓左冇睇 YAGOO比人扣起左幾多糧

結婚結婚結婚

500yen

30000yen

¥5

而家有件Bilibili 100萬戰衣差唔多啦

唐老鴨的喘息

等睇d end

人民幣真香

未追post 但係好似聽到有人話咩連燈有人spread有個台灣Cover Resistance Discord谷 然後俾人響個谷裡面唱衰 仲話香港人唔睇Ｖ唔明Ｖ

仲要係香港人係度唱 佢哋係咪中學生唔知連登
btw 大家有冇入呢個谷 係咪得我覺得佢哋好天真 我覺得我一提意見就會被人屌我係引戰同帶風向

以下係佢哋個信條
一.保障言論自由
二.保護旗下 Vtuber 藝人
三.取消對旗下藝人過重的懲罰
四.復原原本直播功能
五.平等的對待各國觀眾
然後話盡力唔好專注係政治

瞓左足足一日
有無咩特別新料？

我都想知

應該係

愛回家

無新料

兩國放係DMM特價比人睇

幾時傾左個DC GROUP出黎

acg is not fuck 政治. ok?

冇入,WFC

入去睇下先
問佢地夠歲數睇力王未

冇,大家準備回家

5g
台仔開的

咩野準備
返晒去啦

得我一個無家可歸

acg icnotfuck政治
叫大前輩入去教佢地野啦

呢個好唔好睇 2000羊有啲想睇

又 binc 你個冷血撚

寫撚到明維護一中原則仲話唔關政治事

Calli係咪未表態

又唔睇得

loop舊片

台仔開㗎

睇佢打邊爐先

Wfc
Cover燒著佢地個推就會醒架啦

我哋係咪睇得太透徹所以講真係有用嘅方法就會俾人當過激同埋係引戰

呢個啦

引戰狗

ACG is not fucking 政治

因為之前好似傳出咗一中係Ｂ站自己加 好似

我警告你 我已經冇再睇佢
都唔會再睇 請你不要quote我留呢d link
再post下次我唔客氣

會唔會啊

其實你叫佢地上嚟睇po算啦

無架，一日唔當佢係政治，
你咪一路比人打壓囉
當政治可以利用娛樂去打壓你
你仲覺得係唔關事，唔好煩我嘅
咁咪等攬炒，但唔係攬炒打壓你嘅人
係攬炒自己友

所以佢哋話Holo深蹲做得好 唔關政治事

係

三.取消對旗下藝人過重的懲罰
佢地個做法就係繼續睇繼續課金
雖然COVER上篇野想企返起身
但係罰3個禮拜真係唔OK囉

好睇,
力一MVP當時係nico睇左

佢哋睇得明就唔會咁天真啦

支持議會抗爭
議會內外都不應牽涉太多政治

除非

全部返晒屋企喇
COVER大勝利

又然

而家得番班Haachama顛佬

回家速度仲快過班強國人

竟然有玩payday2 ,當年好耐下

入手左但比佢fake左
原來個download係要用自己player
唔係比你down mp4

不過如果反cover，用政治牌已經打完，cover兩邊跪晒，再屌佢一中都冇咩用

台仔冇經歷過 我同frd講俾佢話我引戰迫人去拒睇holo 真DD唔會咁做
睇嚟我已經進化到超撒DD 會為咗每個Ｖ都出力 為佢哋爭取更好嘅未來 然後俾人話我傷害未俾人燒到嘅羊

等佢加速/下一次炎上

你冷血 傷害未俾人燒到嘅羊

上面個肥宅也出火其實係唔係比米水

我都唔明唔俾錢唔入會員但係唔退訂又唔離家 然後去話已經做得好絕 cover 已經受到懲罰 VT係冇錯嘅 點解要唔睇

講真
最受到壓迫嘅就係嗰班V自己
佢哋都唔出聲 我哋都冇辦法
情況咪好似上年咁
V=以前香港人
而家香港人=外國人

咪燈

可能早幾年發生單野我地都會咁食撚過屎唔想人地再食屎，就比人屌我地搞事你老母

佢地唔將個問題升華到去政治問題
你覺得COVER會跪？
小粉紅就係下下將啲野升華到去政治層面先咁炸嘛
即係一邊用緊核武打緊你
你仲屌鳩自己人用咩核武
咁咪一齊死囉

OVER MY DEAD BODY

連登Ho山孝子名單(排名不分先後)
1.Rushia張枱
2.米水比(已quit)
3.結城秀康
4.壞咗的除暴糕
5.黑鐵一輝
6.姫森ルーナ
7.早知射你落牆
8.夏利歐斯
9.久遠たま
10.DashaTaran

唔會係囉

明係睇佢地唔起

我好期待

其實上篇野態度已經轉左好多
話保護藝人+以日本個篇為準 好似仲冇放落BILIBILI度
BILIBILI個篇野係傷害虫獄人感情同埋擁護支那領土
所以班支那仔先咁撚嬲

Love and peace ✌️

佢其實只係想講唔好燒到我都冇得睇
有得返工就得果種心態

我入嚟想傾Vtuber
可唔可以唔好講政治?

只能等對家做野，
而家都係叫cover做實事應付攻擊
多少少就最好正名個懲罰係保護
挫對家志氣

佢地同石油王打機好撚正

漏咗你自己喎

DMM 多數係唔比

米巴

出賣巴打

對唔住

胃君番左入去
健屋出番黎了

十卜

近期好似間公司就收皮返左去更新payday2

我係咪 #446

Acg is not fucking 政治

ching有咩誤會

人哋叫米水比

完全符合支那國情
自己擁有唔到，其他人都唔使旨意擁有

見到你睇公主

醒未呀 阿羊

考子版捉鬼

Aloe is not fuck Hololive

講到尾唔係自己推就關人撚事姐

名言

早sir 我記得你

所以台仔真係好天真

深入敵陣的事能算孝子嗎

-0-0

糕sir
米青

pin得

屌你老未
做乜我會上榜

岩

垃圾公司早走早著

我呢d咁出眾既男人就好似漆黑中既螢火蟲一樣

係madam 糕

燒到自己個推就醒架啦

其實已經當自己跪左
唔通要承認台灣係國家先叫跪咩
咁佢又會比人話有立場，Cover 真係做唔出
而家重點係點處理支那嘅出征
最好緊係退出支那啦

話自己和理非然後掉頭大大力奶 之後再屌人搞佢公司

就算你真係退訂唔DONATE唔SUB 其實都傷唔到COVER D乜
但係你咁小野都做唔到就唔好話你不滿COVER/支持COCO
好撚嘔心 精神上支持

lm 之後唔會再出征

我唔知 但係我仲有玩緊

咪同勇武手足成日比人屈共諜一樣

係
我單推TAMA

又可以po頭bin c

到時燒到自己個推，佢哋就會變LOVE & PEACE

到時自己推冇人幫就抵死

咩新名嚟㗎

好波 要對上面d人吐口水了

我齊睇無sub
唔算呀

仲有8分鍾

真香警告

只前係邊個係度peko peko

講得好

提提大家 伊冬yuna個fd就黎直播

東

Ching認錯人？

BTW
佢哋話要以呢個為本去改做自己谷宗旨
大圖：

有我最愛既るる

其實伊冬先係我主推

Tama 個fd?

睇你當唔當unsub唔睇同傳心師算做左野

呢個真係笑撚死

橙巴可以pin了 本post之星

你最愛唔係神田咩

啲用字好撚中二

下 原來唔係你咩 有怪莫怪

行開左陣做乜連ho山孝子都出埋list

最愛(s)

咁似啲小粉紅作戰會議

呢個po日日都有金句同新朵

點解要起係舊屎上面
係咪自己唔識寫文

我都唔明
反正成個POST D人都睇過

咪屈 我真係冇睇

Butter-Fly

咪屈 我真係冇睇好多

no politics

咪攻擊我

乜鳩香港人3隻大字壓埋嚟 一句就老屈晒全世界 叫人睇連登但係自己好明顯冇睇

hi #446

咪屈 我tama孝子

計緊927之後照睇個D

discord中資 我唔用discord既

成個群摺得

Cover從來唔會令人失望
(係自爆果方面)

tama幾時做咗你老母

成個POST應該得好少人係咁

我地全部都唔係人
係暴徒DD同小粉紅共諜

所以咪擇名

tama爸爸全面出動

強烈譴責

連V女兒開台了

咁tama慈父吧

睇葛葉

唔夠芝麻人粉紅所以咪輸撚左囉
Aqua珍珠奶茶開始輸到而家

等個list加埋佢自己先pin

伊冬ユナ-Yuna Channel-
くおーん！！！！！
好女仔黎

葛葉啲台開好撚耐好難追

DD有三 たま為大

其實都係開住做其他野

我個女同我條女都係好女仔

たまたま

tama個fd個fd(tama)

我927打後冇睇

真似好似比人打腫左隻眼

第一次認同你

巴打走先 我幫你頂住

屌你老母出黎隻揪

o.O

想大家打腫你隻眼？

O_o 咁cute

乜水

開波

madam糕

根本就係

睇左所以要挖眼

當年聽已經覺得トライアングラー唔似坂本風格

出黎隻抽 屌你老母

真係變住聲唱

D高音好痴線

我個女不嬲勁

大陸g？

今日牙女播咩 出左街無得睇

點解會spam佢 冇追po

#558
會員 至死方休#16515同我出嚟

F OP1

講緊邊個?

超時空要賽F OP

睇唔透 洗佢做乜

今日全部MACROSS FRONTIER

歌回

超時空要塞F OP1

坂本真綾？

唱歌

超時空要塞限定歌回

YES

yes

好屈

好多心豚

個CHATROOM綠到好似開會限咁

唔出街 回家了

點解唔搵埋佢fd一齊唱duet

我係咪要變引戰仔

伊冬個friend好正

ho ball

我個頭都好綠

難民營

會限歌回

集低佢個名

一個人唱合唱版

屌

Tama BB

台仔: 請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

真係難民一堆港台走哂過黎

O_o

麻煩唱少啲RANKA啲歌
真係唔太中意RANKA

點解ユナ個FD唔搵ユナ唱???

係咪想搞到其他V都受影響
停戰啦好嗎?
ACG IS NOT FUCKING 政治

黎獄做coser做做下做埋歌手TIE埋動畫

台仔:-0-0

キラー

即唱

星空飛行?

1. トライアングラー
2. 星間飛行

除左ho山孝子
要多個伊東tuna個fd個fd表

可唔可以叫個女show個後台出嚟睇下比例

真係唔希望班支那人搵到伊冬個FD 唔係最後一片樂土都冇埋

應該最少係日本人

Holo 雪崩難民

屌 yuna打左做tuna

然後我發現佢哋話唔要太過政治
四、基於本群性質，希望各位主要能以這次事件為主進行討論，盡量不要偏離主題太遠，也請避免太過專注於政治話題
但係佢哋有話要利用JPAC去用一個國際例子
咁姐係要唔要政治同經濟呀大佬 我好亂呀

你好鍾意食吞拿魚咩

無咩人識佢應該燒唔著

好難唔唱

咁逃亡去伊冬到吧

清你好肚餓?

咪撚燈啦 屌你老母

好想佢唱可曾記得愛

超級薩亞人合體

我捉左自己了

本身我係唔睇vtuber 因為會長炎上單野research咗幾日加追post 而家唔知點解係度聽tama bb唱歌 點解會咁

tawa

返唔到轉頭

hi 巴打

恭喜你入咗坑

有冇傳心師

CHING HO BALL!!!

19日，HAACHAMA回歸日
小粉紅出精

我諗呢度好多都係

恭喜巴打

macross delta同macross frontier d歌聽vtuber唱聽到厭

表左態 唔反了

因為係連Ｖ女兒

一入坑就係聽連登女兒 呢位巴打有前途

Welcome to the 癲佬park

request M7

單係 半單眼都夠J

嫁女了

一齊支持好女仔

屌你youtube幾時解決用icon會lag機既問題

好撚癲1/6 SUB GE人睇緊

一到8點就冇人講其實v

呢度應該有唔少rabbit hole

好似話唔用Chrome 會好d

Tama好正

我仲以為我問題
一直專登拎部手機send

唔好襟入去 用人地果d黎copy & paste垃圾youtube

1. トライアングラー
2. 星間飛行
3. 放課後オーバーフロウ

到8點就冇人講其他v

炎上商法成功

全部睇TAMA

宜家真係好似一班爸爸s 去睇個女係學校台上面表演

是但啦

冇翻譯點傳心

我個心已經一早變成女兒形狀
再也容不下其他人

建議開live前開定icon個box

大家已經揾到真正既家

睇緊APEX一路聽

我覺得佢仲唱得好過岩岩出道既中島愛

米青

chatroom有個verified channel

個POST好和平 真係正GE LOVE&PEACE

個陣出名難聽喎

啲高音

記低啲code佢:

左星爆
:_右サイリウム:
ta
:_たまのた:
ma
:_たまのま:
右星爆
:_右サイリウム:
8
:_ぱちぱち:
歌姬
:_うたひめ:

玩beat saber的

仆街 形容得好到肉
天才表演

米水比(已quit)

TAMA大家庭

個高音又實淨 又唔會尖 勁撚到

gumi好聽啲

tama黎

d 高音屈到.....

蛋蛋黎

好想chat room問佢隻眼有無事但怕比人打死

我宜家都唔敢係chat room度講野
好易俾人睇到

改名啦

O_o o_O

Holo炎上成功帶起たま
蝴蝶效應

冇用連登名

好撚難明呀Ching 姐係要利用政治但係又唔可以入政治圈 要保護Ｖ仲係唔反共要繼續奶？ 仲要人哋係以媚共去做主因拎上檯面 本身政治光譜又廣 點唔踏入政治圈

冇用連登名 但係唔係綠色

最老是常出現係紅天蛾【王国民】

佢地未明政治個性質係乜

紅天蛾【王国民】

邊個得閒起你底呀

佢個FD又出現啦
真正tete

摘名plz

政治唔關我事

屌遲左 tamo

D高音

今日齋MF

邊Q個tamo

未醒 睇黎都傷眼

又tuna又tamo

我係咪都唔去自己煩自己好過 但係睇住佢哋死又好似好心噏 明指可以更好 同埋我想保課全部嘅Ｖ 係咪太大愛

timo werner？

Sru 啱啱訓醒

夠啦

支那仔: tama的

就黎好似合埋咁多一堆朵

想天what about my star

我懷疑你係黑緊我tama

おっぱいSTAR

「謝罪」 啱啱訓醒sor鳩遲咗睇たま

佢個L2D 好撚LAG

你係小眾, 唔洗諗可以改變到佢地
唔係無可能,但好細囉
我都唔會入去, 怕忍唔到口

摘名啦呢d

之前畢業過一次
求下大家sub佢

唔好話中島愛，我覺得同May'n有得揮

想引戰？

覺得佢聲底啱may'n啲歌多啲

sub咗

done

YES
第一首好好聽

我點過
佢無唱

一個人好難唱

SOR

入面都唔少人對連登或者香港有人有偏見,真係無乜需要入去嘈
對大家同件事都無乜幫助

可能未練好
佢每首都會練

React好似有幾個都係咁

屌D台狗好撚ON9

原來台仔有個tama dc群

究竟班撚樣係chatroom 打中文做乜柒

全部都比人落左引戰狗Tag

叫米太公入去

一直都係

大家記得俾like SUBSCRIBE click廣告彈廣告㩒晒啲廣告視窗佢
等たま的生活更有尊嚴和更加投入歌唱的表演

明知嘈黎無意思既
就慳返啖氣

釣魚神米青

但係我想幫心龍

洗地啦

唔係度啦

屌你老母班台仔想點 用親中文都係講人對眼

上咗釣都唔知

打撚夠中文未

米太公

谷已入

洗走佢啦

係 好撚煩
根本唔會有人應佢 唔知打黎jm9

好似支那人咁 有國人嗎

人地夢見台打得唔代表呢個台都打得
Respect啦

唔記得聽tama唱歌即刻入會員..

同Holo B限堆生番差唔多

真心傳
すいちゃん兩日都唔出tweet
唔自然

唔好理 同佢嘈係冇撚用

都係唔係好明歌回都有開廣告,但係唔開SC點解

Hit woman

１．みんなで仲良くしましょう。
２．スパムや荒らしを見かけても反応せず、ブロック＆通報で対応してください。
３．話題に関係のない他の配信者さんのお名前を出すのは控えてください。
４．上記と同様に、他の配信者さんの枠で私の話はしないでください。
５．全く関係のないお話や、個人的な内容は控えてください

好彩有utube 會員

同會長真人快打

雖然句野我係玩膠
但希望大家可以幫たまclick一下高評價

回咗家就唔理個女了

youtube premium自動幫我㩒晒

嬲到笑

屌邊撚個唔加會員直接COPY段野咁撚ON9

ずしり D對話真係好撚好笑

笑到仆街

19日係會長放監日?

精神會員

每月$13，抵到爛

我係指D archivelive有冇開我唔知

一定係

避難依度係咪得我唔係避難入去聽

我爆之前已經單推tama bb

我知,不過係唔知佢間野個思維

我唔係 爆炸前已經sub咗

唔係 我早排已經聽緊

我來 可唔可以唔好推

做乜自己燈自己

印度手足

一番黎就見到小千飛落街跌死

好恐怖

最初係走難 而家係定居

做乜自爆

花生價格上升

OK

我係扯旗巴激推果時就開始睇
睇左一排先Holo 爆箱

睇完live 等我傳下心
有幾樣野好重要
19號 -> 復出之日
每日都好努力練習 -> 會有好精采既演出
唔會背叛 -> 覺得被背判既係芝麻仔

姐係話不和程度已經水深火熱
星街準備硬撼會長同心心既復出配信
搶哂佢地啲sc
用黎表忠回報番牆內既fans

入會未??

Ok boomer

我記得我同你同一日貼

如果唔係HOLO事件
我應該仲PEKO緊

執葉傳心師

holo傳心N99

Ok大家唔好推

捉考子

就係個日俾你地帶咗入去
THX

笑左出聲

Tama 1300同接 1/5 訂閱者睇直播 cls

睇劇場版果陣有少少嚇親

個effect

咁撚樣都有得笑

呢度都幾十人睇啦

YES
絶対裏切らない＝絕對唔會背叛

d高音真係好通透
好鬼正

好似一次就得

o_O

可能開多個acc專係俾手機用
廣告真係奶撚煩

印度手足
開premium果陣vpn就得

會長坐監之前已經決定左？

LIVE唱到咁

何蛇

Yadog是咪屌過佢屎忽

邊有得輸

渣架 利申 二級傳心師

比狗屌

直頭互含啦

PIN起佢啦橙巴

一定唔係啦 會長坐監之前點會第三次五十萬人

橙巴ready

打中文list(2048)
1.零戰虎徹
2.修豪葉

反串緊?

live要準備都有排啦,用腦都知一定係坐監之前

黎料

佢係果個位就有咁嘅責任
唔係搵邊個

單推yagoo人？

yagoo好女仔黎

想問多句 開個下先要？
之後續期駛唔駛搞過 同埋印象好似推d印度片俾你？

唔似

Artemis Blue 做左會然

人型蜈蚣
條友畀yadog屌，yadog畀甴大大屌

渣架
利申中文攞U

我以為係都市傳說 點知真係有人推yadog

3rd Youtube Live

唔係指第三次50萬人

佢係公開既ceo
唔屌佢屌邊個?
屌佢公司入面清潔果個阿姐???

新箱個L2D

中意人獸

成段文
最後加句best girl

明顯係要帶風向

NEW PO

sor 柒左

GAY登都受唔到

千錯萬錯都係Liver錯
Liver之盾

過份左

好淫

好

好撚正呀

想屌

單推YAGOO真男人

我仲期待佢同期

但係youtube條片得480P

Best girl wor Ching

1001

DMM R18 FEEL嘅LIVE2D

照食先

1000

佢同期仲岩我口味

1002

1003

大家都仲等緊搶樓